夜深有感而發 入黎吹下水

頭先碌下個facebook 朋友list
發覺好多個其實都唔認識 加既原因都係中學時候鳩add 覺得自己越多朋友就係越勁 大部份都係師兄師姐師弟師妹
原本700個朋友比我del 到得200幾個同form既同埋而家既朋友同事 再發現其實淨低果d大部份都唔係特別熟 再del應該都係得百幾個甚至乎一百個都無
原來身邊真真正正既圈子都唔係特別大
以前中學陪你吵鬧過既人 原來已經變成陌路人
有人說過人一生有很多過客
起初我都唔信 曾經中學立下既山盟海誓 情比金堅
但事實係脆弱得很

曾經的同學們：感謝你地係我生命中出現過

利申：純粹想發洩一下

根本你人生遇過既人九成都係過客
真正會陪你一世既人有兩三個已經好多